信奧母真理教得永生

信者得救

搵麻油札幌買一丁有無折?